[mac撚] 有無方法reset部機但係保留某d設定??

好似iphone咁, 將d 設定放哂上icloud (例如通知/sms etc.)
reset後登入icloud就可以用返之前d設定
data 就洗哂

mac 有無呢樣野?

sor1999

手機台？

apple台呀ching

啱聽

用timemachine backup 落外置harddisk

Sor 好似唔係你想要嘅嘢

thx ching

我淨係想backup d 「設定」
其實data 想洗哂機佢

我見iCloud back up mac 有一欄係設定
利申唔係好記得

試試先